中文報邊個好？

吹吹定YY好，Andrew Yim又好似唔錯
邊個好啲？

yylam人生5星星
再搭kris lau 7科5星星

梗係丫丫，有得飲珍珠奶茶。最重要係補完有人生5**。
感謝欣師！

今年有蘋果批

hi ching 今日考成點

都幾好
綜合呢啲真係無得講
只能夠考完不斷緊扣主題 都okla

我自己中文得4，補邊個好？

好似中暑 頭勁痛

跟丫丫無難度
下科加油

丫丫for sure

好撚慘 戴住口罩仲要勁撚熱

綜合最撚廢，邊個教綜合好啲？

Andrew Yim ig live好好笑

Yylam
連登仔係唔會讚有料的人架

利申：中文5** （除左說話5之外全科5**）

恩施

千祈咪撚寶思齊

agger

All in Andrew Yim